【創傷後遺症】麥巴比自爆輸畀曼聯後晚晚失眠

上輪歐聯比賽，曼聯上演絕地大反擊，奇蹟地反勝巴黎聖日耳門 ( PSG ) 晉級， PSG 前鋒麥巴比早前接受電視台訪問時就自爆，該場敗仗後自己每一晚都失眠，明顯仍然對結果耿耿於懷。
這位被視為新球王前鋒表示，歐聯一直是球會今季最大的目標，當晚比場全場座滿球迷，氣氛高漲，可惜他們的表現將整個場畫面破壞了，賽後自己每一晚都無法入睡，並相信其他隊友都有同樣的情況。
另外，皇家馬德里宣佈施丹回歸後，一直有傳麥巴比將會成為他的轉會目標，雖然早前他曾經烈認離隊傳聞，不過施丹曾經連續三屆帶領皇馬贏得歐聯，如果麥巴比希望染指這項歐洲頂級賽事的錦標，或會考慮在施丹麾下作戰。

咁短一段字都咁多錯字 體記真係

輸比隊連阿仙奴都打唔贏既隊

一個人失眠 麥巴比失眠
巴黎的街燈 守候曼聯
包皮的失眠
只是因為害怕十六強